有冇人同我一樣仲等緊email認證Ac

我仲等緊
有冇人都係等緊

等左成朝。。。原來落左junk mail

找到都好

可以試吓㩒重新發送驗証電郵，我頭先一㩒就收到

我㩒左三次先收到

等左20分鐘。。。

等左好耐仲未開到ac

等左半個鐘

我㩒左3次 琴晚4點幾收到

十二點申請
六點有email in junk box

朝早㩒左幾次認證 岩岩終於收到

仲未收到未有ac點算

用呢個玩住先

按左3次先收到

樓主好撚慘 無人理佢

我都係

我放棄派膠啦 個個都好認真討論點樣收到email